mok智慧齒 有經驗者入

好撚驚 通常痛幾多日

怕咩喎幾日姐

留名 星期五剝
ching間診所收幾錢？

推
個口因為啲牙搞到好臭

會痛幾多日

老豆個fd牙醫 唔知收幾錢

我依家成日有肉 zip左入智慧齒同大牙之間。。好臭

我會盡量講曬過程岀黎。。希望我未死得

聽個牙醫講 剶果陣痛既話係因為隻牙發炎
所以正常剶打哂麻醉針應該唔痛
剶完之後其實唔多痛 間唔時隱隱痛
都係2-3日左右
智障齒真係好撚麻煩 白白送錢比牙醫

好似話要切開d肉

剝過4隻
過程最痛係打針個下
我個時係要切開小小肉
牙醫再伸隻老虎鉗入去整到隻牙碎開一半再拎出嚟

我最有經驗，一日連剝兩隻

你係就咁剝定係開刀？

剝左兩邊下面智慧齒
要剝因為一邊攝野食 一邊牙肉發炎成日有異味
但好神奇我由打麻醉藥個刻都唔覺得痛 靜係剝完個日有少少少少少少少少少少痛（因為真係好少 所以要強調 ）
仲要我有一邊開埋刀磨埋骨都唔痛

我個時係中環萬邦行mok左下排阻生
一個鐘搞掂 打左麻醉冇痛 之後小小痛小小腫
聽日唔多覺腫即返工

不過收左成六千幾蚊 一分錢一分貨

我就1000蚊一隻

要睇生成點 咩方向
我有兩隻簡單既唔使五分鐘就出番黎
有隻生錯方向麻煩既要鑽搞半個鐘
食兩星期藥 頭幾日食流質野鹽水浪口
但絕對值得 未搞前耐唔耐就發炎又痛

邊度mok

1日就ok啦 其實過左麻醉都唔會痛
之前都係開刀mok 下面2隻都打橫生
4000蚊一隻

我上次剝既經驗都係一d 都唔痛
唔駛擔心

識左十幾年既小學同學上個月剝完之後傷到神經線半邊臉成世冇知覺..

之前喺政府剝
未食止痛藥痛撚到痴線
食完仲會有痛

我都係 不過每日都會清 用水牙線 慣左都ok

剝左 去左箍牙專科refer 間野到剝 橫生近神經線
十分一機會傷神經線面癱
但箍牙建議我剝 自己又一直都發炎 就決定剝左
要成6500 剝果時唔算痛 但幾暴力 要鑽又盛 可能隻牙好大隻 之後一星期唔算痛 但真係食唔到野 要用另一邊食 傷口都埋得好 無乜後遺 同埋乾淨好多

剝左三千蚊右下面智慧齒

打左針就冇咩感受既
係佢開完刀, 整斷隻牙果陣會感受到佢斷果下
但記得食藥
我果陣就見要咬住舊棉, 唔方便食藥, 冇即時食
跟住藥力過左就痛到仆街

其實一星期個傷口就冇乜野
係傷口會keep住有味啫

政府全身麻醉剥
剥完係有陣痛

一野mok 左4隻

照x ray > 打麻醉 > 開刀拎出黎
幾千蚊啦走唔甩啦

唔知，上面正常生長 下面就打橫生 應該都要mok4隻

我都可能要mok4隻 有冇得一次過mok4隻

磨骨

我冇事冇幹，但同你一樣，上面正常方向，下面2隻打橫 聽到上面話磨骨

係菲臘剝 , 兩隻兩隻咁剝

每邊都有一隻要割開少少肉先剝到

剝完之後大約痛2-3日咁上下

我都係打横生

希望唔痛

半日至一日左右，好快冇事
講緊係唔洗開刀咁mok喎

外國牙醫手勢如何

上面如果係蛀既話好易搞，醫生手勢好既話，即日可以食固體食物 我上次mok 完，唔夠一個鐘已經食緊腸粉同燒賣。
幫我搞果個，平日幫啲阿婆阿伯mok 開牙，好有經驗

第一次係痛啲架啦，同埋會好多血
捱過左之後咪開心囉，加油呀

咦，我剝完冇好痛，間唔使痛少少，
食止痛就okay，兩三日痛完，不過個期唔食熱野
同埋野食全部係另一邊咬算

睇牙醫技術
剝哂4隻都冇痛過

政府個間聽聞會搵實習黎做

醫生仔手勢麻麻 , 有隻要靠個教授出手.................

我下面2隻都要去專科mok, 真係面癱左點算

最驚尼d交嚟交去

完全唔痛！

幾年前Mok 左邊， 痛就唔算好痛 ！
發炎其實痛到想死 ！
Mok 完對比起發炎 真係 1/10 痛楚！

早排Mok 左上面， 發炎痛足一晚！
痛到想跳樓果隻 ， 朝早10 點係醫生門口等開門，一打麻醉針就爽哂，Mok 完即刻笑住返屋企 ！ 第二日已經正常食野 。

過 2 星期會Mok 埋右下 橫生 ， 唔算太驚 ！對比發炎 其實唔會太痛囉

有經驗醫生正

唔洗錢係咁上下

有人話痛成個星期，又有人話完全唔痛

鳩up又唔洗負責

冇發炎，不過就整到我d牙移位，同埋就黎唔係香港先要咁快mok

睇醫生技術
個時要開刀
第2日已經唔痛

我見大家都係發炎先走去mok, 有冇巴絲係第d原因mok

半個鐘頭前mok完
完全冇痛 淨係feel到牙醫要好用力

我唔係發炎mok, 我係補牙果陣佢問我搞唔搞，我見平日都刷唔到果個位，所以搞埋。。。

check牙個時, 個牙醫見到打橫生, 問剝唔剝

mok過兩隻，冇開刀都唔痛
兩隻第2日都係得番血絲
但就真係就番食幾日粥

Me, 直接開刀剝
洗牙被牙醫話牙肉入面突突地應該智慧齒
之後照x光睇係咪橫生， 點知一照真係左右下面2隻都訓低向內橫生
隻牙少少都未生出黎，完全係牙肉入面，所以直接開刀𠝹開牙肉剝， 佢話依家無事開刀剝左先好d
因為佢話訓低橫生基本上一定要搞，係遲早問題， 因為生到會向內逼， d牙會變形同發炎， 生唔到更加唔ok，襯依家無痛無炎搞左佢
1隻完全唔痛，腫一星期
1隻過左麻醉痛左3，4個鐘， 都係腫一星期
依家過左2個月開刀個位依然有凹位成日zip野食入去要用牙簽撩佢出黎， 刷唔到出黎， 唯有慢慢等個凹位平返

剝咗上面兩隻，打針少少痛之外都冇乜點痛，可能下面通常要開刀就痛啲

我想知點先為之要mok
我果2隻都係橫生
有1邊會zip 野食 依排要日日清
但又未試過突然好痛
另外點解有d巴打 搞幾千 有d就1000 隻咁大分別

幾個月前洗牙都有問我照唔照但怕果間貴 巴打們有冇牙醫推介

果間係公司d plan黎，見佢平平地先去洗牙

我係箍牙照到智障齒訓住生
所以順便剝埋，我一次剝四隻
兩智障+兩普通，因為係同一邊，一次過

我就剝完冇痛，腫都冇咩
真係好睇個牙醫技術

利申：四隻全剝

其實係咪有智慧齒就要mok?
我生左一個右上但有少少歪
其實刷牙我都會專登刷入少少刷到個隻牙
係咪mok左好啲？

剝完唔痛唔腫

正常生的話，刷到、無蛀就無問題

入廠剝3隻橫生 8點入12點出 無咩問題
到止痛藥食晒之後都好返 10日左右可以食番飯
係頭幾日進食辛苦少少 最痛係個銀包

見個妹入普通牙醫仲輕鬆 10分鐘出番黎 下晝食飯都無問題

唔會唔痛 我上兩個月隻牙痛到仆街
醫生話唔夠位生要劏開牙肉剝
剝個日入到去我驚撚到喊 因為真係好怕痛
之後就打針 打針係最痛
劏開同剝個陣都冇感覺 係好似有啲野壓實咁
剝完咬紗布一個鐘冇血就可以食野要慢慢咬
但當日係唔可以用飲管飲野 因為會啜甩傷口個血塊
啲麻醉一過就隱隱痛 訓唔到教
過左第一日會好啲 之後直到拆線個日
個口一mak太大就會扯住痛
成個過程都好痛苦 我唔想再剝牙

睇你生成點囉
如果成日攝野入去就建議脫左佢 費事蛀牙仲手尾長
如果已經同最後排臼齒撞埋一齊 就必脫 因為又係蛀牙手尾長

利申 上星期去左排菲臘牙科 4隻智慧牙 下顎兩隻撞臼齒 等緊見PROFESSOR

睇下隻牙生成點
如果係正常咁就唔駛剝
如果係訓低 就好多時要剝
因為會有機會撞爛前面隻牙

少少歪
好撚驚

1000蚊同幾千蚊隻應該係上面下面既分別,
下面有神經線, 唔同level

我個時上面個2隻 1000蚊1隻
下面就4000蚊1隻
剝哂4隻

佢冇痛冇事冇幹就唔好搞佢啦
冇啦啦捱刀好無謂
重點係剝一剝真係好撚貴

簡單就咁剝咪平囉
大工程剝咪貴囉

冇錢咪去排菲臘牙科囉

係菲臘牙科剝咗4隻，
每次剝一邊2隻。
連埋見醫生拆線加埋都唔駛300蚊。
我無痛喎，可能因為我怕死有食藥。
係塊面腫一個星期咁

其實係剝個陣先最驚
聽住D電鑽聲

講漏咗，上面2隻正常，
下面2隻橫生，4隻都係開刀剝。

第一次洗牙 醫生同我照X光 又同我講啲牙生成點
仲sell剝智齒同箍牙plan

利申 B&J 洗

如果真係好痛好急個啲等唔到菲臘啦
但冇事冇幹唔痛既冇啦啦剝黎做咩

我無推介， 我果間都貴， 果間係平時我屋企人帶我去洗牙洗開， 我都唔識分好唔好， 係有日佢叫我照下就無諗咁多照完就約時間剝
1隻牙都要無記錯$4000
我2隻即係$8000
不過剝牙又一次性， 平時又洗牙洗開呢間， 咁就無諗咁多是但算數

ok you right

我係沙田康健洗牙同剝牙
剝牙同上面巴打一樣價
如果開刀既話

但發炎唔係遲早既事來架咩

見到個post，d牙就開始唔舒服，都係搵日剝咗佢

唔好理啲人點講嗰陣我都驚到仆街 又要開刀又要切開隻牙 但其實開刀一啲感覺都冇(嗰陣我都不停feel佢幾時開刀) 第一晚小小痛 第二日腫就完 加油 (利：mok晒4隻)

無痛無腫
唔使食藥
個醫生果然勁好手勢
貴d都值
屋企人睇左好耐介紹畀我

差不多即刻好番哂無感覺一樣
雖然淨係mok過一次
但已經覺得佢堅係好勁

年頭既事,智慧齒蛀咗要剝,我本身都算係幾忍得痛,打麻醉針對我黎講一啲都唔痛,點知佢剝緊時痛到我捉實張櫈,佢剝多2秒我應該會叫咗出黎

正常生唔會發炎

宜家就係有少少歪
真係少少

頭兩三日痛啲，腫就預佢一個禮拜。
想無咁痛，就記住喺麻醉藥未散之前就食定止痛藥，咁效果會好好多。當你覺得痛先食，就一切都太遲喇。
頭一日凍敷，第二日之後轉熱敷，咁就消腫得快啲。

利申：成日幫人剝智慧齒

叫佢補針呀嘛，傻佬

YouTube 有片 要有心理準備先好睇
睇完怕你驚左個牙醫

睇下你情況點剝
如果你只係普通咁拔出黎其實唔會痛幾日
但如果你係唔夠位生要開刀割開d牙肉去拎佢出黎就真係要4,5日先得

我都唔知係咁痛丫，加上佢極快手，我諗由我坐低到剝完都係三分鐘既事。

剝過2次，打麻醉嗰下最痛
第一次隻牙未生出嚟就剝，第二次嗰隻生咗少少，所以兩次都要𠝹牙肉
但最大問題唔係𠝹牙肉，而係隻牙未生出嚟就剝會搞到個窿好大，捱好多個鐘先止血⋯第一次重係夏天，剝完冇即刻返屋企搞到差啲暈喺條街度 第二次就捱左五六個鐘都未止到，忍唔住打返去牙醫度求救，佢教我咬冰先止到

不過係未生出or未生晒就剝好過生咗蛀埋先剝。
如果打理好，刷牙刷入啲，就算生咗都冇乜問題。
我而家其餘兩隻都生咗，有隻重打橫生
但到目前為止都同佢哋相處得幾好

早兩個月一次過剝哂4隻
價錢應該貴過出面
搞咗個零鐘
左右各打1-2支針
過程唔痛
但之後其中一邊生咗好撚大粒飛滋
成個禮拜先退

睇乜春啊
痛咪又係要剝

我都4隻 有2隻開刀

16號QE入OT全身麻醉剝4隻留名

我係中環陸佑行剝
一次過晒4隻智慧齒, 全程45分鐘
3隻打橫係牙肉入面要開刀
之後係外國d牙醫聽到都覺得好勁

係頭一晚會痛, 不過我冇食過止痛藥

個牙醫好勁

聽過有人去剝牙，點知個牙醫剝到一半話唔夠力最後剝唔到

兩隻
剝完冇煩腦

四隻 痛咗幾個鐘 腫咗個幾禮拜

愈睇愈驚去剝

你哋幾歲生智慧齒

我自從生左智慧齒之後
成撚日咬到牙肉
有無人都係咁？
我下面2隻都生到一半
係周不時痛下 未有打算處置佢
但呢幾日係咁咬到

洗唔洗全身麻醉呀

可以book牙醫睇下需唔需要剝

我自己4隻都有生出到黎，平時無頂住或者痛
但幾年前發現其中兩隻蛀左，所以即使佢地無妨礙到我飲食或者日常生活都要剝

有無人試過一次過剝4隻要全身麻醉
女朋友要剝4隻好擔心

係政府剝

醫生手勢好，除左打針冇痛過
4隻20K左右

想知會點撞爛前面隻牙

下排有一隻刷唔到好鬼臭，又試過發炎
照完x光牙醫話隻牙近神經線，mok就有風險
我本身想mok, 但聽完牙醫講而家唔知mok唔mok好

風險係影響味覺同身體麻痺

4隻都橫生
幾年前去法國醫院睇過
痛就預左
佢話MOK完會面癱就淆左
結果都係無MOK

我果隻打斜生就冇話一定要mok,
不過發炎果part唔知巴打有咩好方法解決

咁撚大獲?

面癱呢d風險係佢地循例一定要講吓比你聽既姐
唔洗太擔心

因為我係下面兩隻都勾住神經線
同埋佢講到係有人癱一個鐘
有人癱一個星期甚至一世

剝先塊面係咪會瘦返啲

求推介好牙醫
上面有2隻 冇痛過 但覺得門牙愈黎愈斜 係咪要剝左佢？

我比隻智慧齒蛀埋大牙, 最後兩隻都要剝, 橫生真係早D解決愈好

另外無左大牙, 係咪一定要種牙? 種牙好金.....

如果你上下冇左隻做唔到咬合
有d醫生係會叫你剝左佢
一係加，一係剝，一係唔理佢
但唔理又刷唔好都係等蛀

會痛兩三日 過左嗰兩三日就會有時隱隱痛 預食番幾日粥

利申 剝過兩隻

一般痛三四日，醫生通常會開病假紙俾你。

高如春，幾分鐘搞掂，拔牙聖手
台大畢業，生意好到買豪宅，其他牙醫服務一般

喺醫院剝，剝晒4隻加埋6舊水

好confused 有600有20k

我得上面有

之前感冒，左上隻智慧齒好撚痛

過左幾日摸下

發覺隻牙得番一半，後半冇左得番前半

依家冇感覺就冇理佢

如果係蛀咗的話就快啲搞,到某日真係痛起上黎就真係生不如死

我就係因為蛀咗所以先想剝，呢一排個邊牙肉又唔舒服

記得mok完一定要用力咬實棉花同狂吞口水

我第一次mok完冇好用力咬實加冇狂吞口水（以為影響唔大 傷口會埋） 結果個傷口比口水浸住埋唔到口 半夜個傷口爆血 第朝一訓醒成塊面都係血

打左麻醉針, 就算開刀, 當時唔多痛GA!

剶完後有2-3日唔太舒服, 不過未不至於痛... 你可以問定醫生有無止痛藥... 但一般都係必X痛果D...

利申: 3-4年一次過剶左右邊上下2隻....但剶完真係無再因發炎而牙痛!

本身上星期book咗剝
上到牙醫話唔剝好啲

點解

唔好拖,揾間可以即時照埋X光既即時剝既KO佢,我之前又係知道蛀咗但懶懶行,睇過一次濕鳩牙醫又話要排政府開刀又話唔駛即時剝返去考慮下,咁就收咗我5舊水，上網睇話剝智慧齒要二千至三千咁貴又唔想剝,拖咗兩個禮拜有日突然劇痛,痛梗果下要我比一萬蚊剝我都真係會即比。

第日去旺角診所即日剝埋

剝過兩隻
係好似瘀咗咁嘅痛
但唔係好痛
我痛左一日就冇事嚕

好，等牙肉好翻就去剝

晏啲去mok 好怕打針勁痛

下面生左兩隻
不過俾牙肉遮哂
個牙醫叫我擦乾淨d牙 唔好俾佢發炎就得
過多幾廿年會唔會出事 點都要剝

剝完果日係最痛，麻醉過後會痛好耐...

建議你剝牙前食多啲野 ，咁剝完就唔洗因爲食野而刺激到傷口～食就食粥果啲唔洗咬既

多啲用凍水袋敷臉～一路睇劇一路敷 ～分散注意力
我用退熱貼訓覺 涼涼地會舒服啲～

下一日就唔痛了

個牙醫護士會講剝牙後指引，你跟足佢就得啦

人類幾時會進化到唔再生智慧齒

本來剝右下, 點知要剝埋右上..

剝完開左3日假..

想問下大學MOK智慧齒既你地比左幾多錢?
要開刀果隻

我記得我睇牙醫佢話過唔好狂吞口水
吞而個動作會影響個傷口

通常都係一對一對咁MOK

好似因為咬合果D問題

如果而個POST有牙醫巴絲入黎講下就好

Mok左一邊2隻
下面開刀
一個鐘搞掂
痛一日
食7日抗生素
Total4k

打橫生推到前面啲牙 剝左四隻
全程麻醉 剝果時唔覺痛 之後食左幾日粥
分兩次剝 一次一邊

要剝下面既就通常都剝埋上面, 咬合果d同埋剝上面冇咩風險,
倒番轉要剝上面就未必會開刀剝埋下面果隻, 個風險滯唔過
我都有隻下面既留低冇剝, 近神經線冇事冇幹唔會搞佢

係旺角剝6500蚊左邊上下兩隻
醫生都幾暴力整損左嘴角痛左成個星期
打左4支麻醉針先無感覺

我上面果隻蛀左個牙醫話咁一定剝架啦

下面果隻都有蛀, 雖然佢話智慧齒一般好入難補到
不過蛀左都冇話一黎就開刀剝, 又咁岩生得靚仔佢就幫我補左

咁多位係就咁行入是但一間診所度做？
有無推介，我都有兩隻橫生近神經

上下2隻mok晒，3隻開刀mok，試過mok完發炎半邊面腫過豬頭柄，去返診所洗傷口先無事，自始後好驚再mok牙，因為發炎真係好拿痛，同埋我係cool到一半牙再mok，搞到刷牙好麻煩

點解個價錢差咁遠 幾舊水又有， 4000蚊又有。 我箍完牙一年，上邊兩隻生緊出黎，醫生建議我mok"當然啦佢又可以搵錢” ,但我冇問要幾錢，呢排好煩,我冇乜彈藥

我智慧齒個位淨係生咗隻角
平時唔痛無影響係咪唔使剔？
有冇巴打同我同樣情況

5年前係李鄭屋果頭8舊水，下面2隻分2次Mok,
左邊我拖到發哂炎先Mok, 痛到喊住行返屋企
果時已經成19歲人

右邊冇事因爲早就知橫生，早mok 唔多痛，
上面2隻出奇地順出 出哂啦

我都冇痛冇事，不過醫生建議剝，上面2隻佢幫我，下面2隻要揾專科 姐係我要去4次，痛4次

聽日死期到 未剝或者就剶等我報告下情況，希望未死得

所以順岀就唔洗剝 我同你情況一樣

你去照下係唔係打橫生

上面無禁痛
巴打係上定下

剝果時個口ma大咁耐其實會唔會好攰？

今日上面

我第一次剝（左上下）之前都好驚，狂搵資料，驚到瀨屎
結果除左打麻醉嗰時痛之外
剝完麻醉退左完全冇feel
夜晚即刻照常食野
只係要注意傷口同埋唔好用飲筒

第二次逼住喺台灣剝（右上下）
本身啲人話個醫生係唔肯一次兩隻既
但唔知點解，可能佢見我係外國人冇健保？
佢話一次剝晒佢wo （4000台幣）
個醫生係專剝智慧牙，手腳超快流水式咁一次過幫幾個人打麻醉—再一次過剝
我剝兩隻牙佢打左三支麻醉
仲要用塊布遮住我塊面，成個感覺超恐怖
剝完護士問我要唔要返啲牙，
我望一望見到有一塊紅白色既肉

之後腫痛左成個禮拜，返去拆線醫生話正常，拆左線就唔會再腫

可能第一次剝（2500港幣）太舒服，第二次感覺唔係咁好

痛左兩日無事

剝咗隻痴住神經線嘅智慧齒
有間叫我要去醫院做 仲要約麻醉師
我估要10k
但係去尖咀一間大診所
見我靚收3500全套
唔痛唔腫 覆診唔洗錢 事後無窿